88歲老人家10"tablet求推月經post

老豆無啦啦續左238屋企電話27個月
拎左部6吋Lenovo M8，街賣1899
計計埋埋部野成4千幾蚊

咦家PCCW果度搞緊退返部機，續個普通電話PLAN

但溝通之下，原來佢想要部大mon睇教會崇拜，睇兒孫相，片

所以退到plan的話，想買個部10"以上tablet比佢

想問下有無推介？
本打算買二手s6 / s6lite
但又見有人推iPad, 本身無用開apple
Ipad應該買邊一代，二手？

一定要LTE版，因為屋企無WIFI

射程4000樓下，3000樓下更prefect
因為88歲，只用黎睇相，同教會youtube崇拜直播

ipad8 2599，抵玩

Ipad

lte,3599

ipad 最平果部

88歲你就唔好迫佢學點用新OS喇...
佢用開AN 識用AN就唔好買ipad喇 玩番你自己

iPad 8
三叔tab得旗艦值得買(amoled優勢)

88歲未用過ipad玩鳩佢咩
Samsung S5e啦

Fire Tablet
好平

山埃到
老人機tablet首選iPad
Android tablet就真係玩佢

我阿婆85歲，用開android 平電話，平時一個月都會問幾次我地點整
因為全家用開iOS有時唔太識，上年幫佢一炮過轉iPhone＋iPad＋Apple watch方便答佢，結果係問得少勁多

因為我自己就係買左兩部ipad放係屋企俾佢地用 結果佢地都係望住自己部迷你samsung睇
年紀仲要細過88好多, 可能你屋企嘅老人家比較聰明喇。

in between, 講自己既做法都叫山埃
咁不如你講下你推ipad既理由係乜野等我開下眼界喇

ok 睇到，咁你阿婆真心聰明

iPad啦屌你老味低能仔都識用

佢用開果部係ASUS
其實真係唔識用，
連whatsapp影相send比人都有難度
語音對話有時唔知佢講乜
打比佢有時都未必識聽

但佢堅持要智能電話
因為佢可以手機睇相
出街影相都ok(當然係濛哂)

其實an機定ios
應該都無乜大分別
個main screen都係清水，乜都無
都係set個相簿，教會直播shortcut放桌面

只要順，同煩唔到我就得。
因為真係每日都會問幾百次

x2
成家轉哂iOS
問野係明顯少好多

iPad啦，經驗話我聽 60路到80路 iOS 好易學。

真
Ipad iphone個os係簡單易用好多

iOS仲要勁少方法俾佢整死部機

老人家用Android 真係每隔一個星期多左個奇怪apps要Del

雖然佢地部iPad 都有D奇怪野，但係唔會影響使用

買Amazon Fire 10” HD啦，畫面大又靚，裝埋Play store 完全正常Android tablet一樣 我深水埗新高登買裝埋play store都唔駛一千蚊

iPad 最煩冇得打電話同官方WhatsApp

3k樓下老人用 除左ipad冇其他選擇

一定係iPad
新iPad 128GB都係
HK$3,399

今年派嗰$10000
足夠買齊iphone se + ipad + apple watch se + airpod

Se 太細